有係攝影老師推薦？

剛入坑學攝影 咩都唔識
想學人像攝影同風景攝影
有無邊間學校既訓練班或者邊位導師教得好？

學費交得起幾多？

諗住報短期course 先

$1000蚊左右吧

冇需要俾錢啲攝影佬賺
你睇下youtube 認識下啲操作
影完上dcfever比較下啲作品
已經得

基本野自己學都得
進階野一千蚊唔會學到

學調教快門, 光圈有乜效果, 學識用m mode, 學識睇鏡頭上面啲嘢代表乜, 影風景最好學識用tele鏡, 唔好一味用wide, 影人最好學吓用燈, 一定要學識構圖, 執相. 最緊要係試影唔同嘅嘢, 咁樣至會知道自己鍾意影啲乜, 有想影得更好嘅動力, 加油!

本身有錢既咪俾錢學
如果唔係 根本冇必要
有咩問題都可以呢到開po問

蛋糕星球

黃定藍

答案係！！陳冠希（吊絲）

輕鬆，謝謝大家

有巴打講話係藍

影風景用 Wide 鏡要影得靚，難過用Tele。

你上台灣online課程網 hahow ，1000內大把攝影課好過香港d垃圾課程

但見佢ig屌林鄭

$1000不如用百幾蚊買本入門書好過，或者上網唔使錢添

有心學去美國讀攝影

香港全部都係垃圾撚

真心覺得拍照一定要自已慢慢摸索
望住自己進步先最好玩

先影多啲
慢慢你會由覺得自己影得好靚
之後過多幾年就發現好柒/唔夠
你就會重新研究攝影呢樣野
買多一兩本書睇下啲大師點樣影 感受下張相 睇得多學得多
唔好買嗰啲教你影相既書 除左學識iso 快門 光圈 其實好多野都係要自己試出嚟

Felix So
就算唔係由零開始都會有得益

請問有冇咩書推薦呀？ 真心想進步 但係唔知由邊度開始

假設你係想街拍 可以拍一啲書係有好多攝影師既
側如"street photography" 想知道多少少街拍背後既歷史同埋理念 可以考慮下"Bystander: A History of Street Photography"
睇到咁上下其實都認識左唔少 如果有特別喜愛既攝影師咪買下佢地既相集
睇下人地影啲咩 佢地又會點樣編排啲相
但係攝影好自由 你街拍唔代表剩係睇街拍既野 我自己都有幾本係landscape同埋影食物既相集
如果影影下發現係想喺攝影既思考/哲學裡面得到更多
可以睇下susan sontag既論攝影 旁觀他人之痛苦
同埋必睇既明室 camera lucida 務必睇英文版 中文要明白既程度係難上加難

唔該哂🙏🏻